Начал писать 24 февраля 2009 года от нечего делать, на лекции по системному программированию, понравилось, поэтому продолжил и на следующей практике.
Дал почитать Ване, он высказал несколько замечаний.
Дома половину написанного набрал + вношу множество исправлений (фактически переписываю предложения заново, чётко следуя написанным абзацам). Осталось написать про блуждания главного героя после гибели группы.
А вообще идея рассказа задумывалась давно, как составная часть цикла "Мысли о будущем".
16 марта 2009 - закончил. Писал рассказ ещё 2 пары и вчера потратил час на набор с незначительной переделкой. А сегодня его прочитала мама и исправила несколько опечаток и ошибок. Первый рассказ который я всё-таки закончил!